每晚10點窗邊/樓下播願榮光歸香港取代叫口號 大家點睇

歡迎發表意見

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

主動嗌出黎好D

請汲取10點鳩叫轉九點搞到冇哂人既教訓
你咁搞只會兩頭唔到岸 兩邊都冇人